［冇圖］［千年一遇］實拍香港小情侶野外露外

Damn 真係比你呃左入嚟。

明嘅明嘅

老鴿黎喎

但佢地細隻

我竟然入左第一個po之後仲入第二次

佢地算係小情侶咩？ 乜唔係雀黎架咩

野外露外

咕咕咕唔可以有情侶咩

原來打錯 自

鴿黎既？